[
    {
        "id": 1659,
        "question": "Konuğa saygı göstererek onun her türlü rahatını, gereksinimini sağlamak",
        "letter": "A",
        "answer": "Ağırlamak, ağırlama"
    },
    {
        "id": 139,
        "question": "Aracısız, kendisi olarak",
        "letter": "B",
        "answer": "bizzat"
    },
    {
        "id": 1364,
        "question": "Bilgisizlik, cahil olma durumu",
        "letter": "C",
        "answer": "Cehalet"
    },
    {
        "id": 1816,
        "question": "MECAZEN; DİNÇLİĞİNİ KAYBETMEK, İHTİYARLAMAK",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökme, Çökmek"
    },
    {
        "id": 1393,
        "question": "Taşıma araçlarındaki kasa",
        "letter": "D",
        "answer": "Dorse"
    },
    {
        "id": 566,
        "question": "Bilirkişi tarafından yapılan inceleme",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekspertiz, Ekspertiz raporu"
    },
    {
        "id": 1285,
        "question": "Uygun zaman, uygun durum veya şart, vesile, imkan, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fırsat"
    },
    {
        "id": 1966,
        "question": "Tavla oyununda elinde kırık taşı bulunan oyuncunun attığı, uygun olmayan zar",
        "letter": "G",
        "answer": "GELE"
    },
    {
        "id": 974,
        "question": "Hiçbir işe yaramadan yok olma, boşa gitme",
        "letter": "H",
        "answer": "Heba, heba olma, heba olmak, heba olması"
    },
    {
        "id": 1725,
        "question": "Hainlik etme, yarı yolda bırakma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhanet, ihanet etme, ihanet etmek"
    },
    {
        "id": 1793,
        "question": "İlgi uyandıran kişisel bir mevcudiyet veya çekicilik kalitesi",
        "letter": "K",
        "answer": "Karizma"
    },
    {
        "id": 981,
        "question": "Amerikan devesi de denilen geviş getirenlerden bir hayvan",
        "letter": "L",
        "answer": "Lama"
    },
    {
        "id": 1622,
        "question": "Hayatın güldürücü yönünü ortaya çıkaran sanat türü",
        "letter": "M",
        "answer": "Mizah"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 1114,
        "question": "Yön bildirimi olarak \"Sözü edilen yerde, bulunduğu yerde\"",
        "letter": "O",
        "answer": "Orada, orda"
    },
    {
        "id": 1008,
        "question": "Yasalarla belirlenmeyen, halkın kendiliğinden uyduğu gelenek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örf"
    },
    {
        "id": 1942,
        "question": "Hipodromda yarış atlarının yedekte gezdirildikleri yer",
        "letter": "P",
        "answer": "Padok"
    },
    {
        "id": 1172,
        "question": "Adet haline gelen şey, geleneksel tören",
        "letter": "R",
        "answer": "Ritüel"
    },
    {
        "id": 1281,
        "question": "Gösteriş için bir şeyi daha iyi veya daha güzel yapmak için eklenen şey",
        "letter": "S",
        "answer": "Süs, süs ekleme, süsleme"
    },
    {
        "id": 1466,
        "question": "Birbirine paralel görme ekseni olmayan (göz veya kimse)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şaşı"
    },
    {
        "id": 437,
        "question": "Güzel sanatlarda üslup, stil, konsept",
        "letter": "T",
        "answer": "tarz"
    },
    {
        "id": 448,
        "question": "Haberci",
        "letter": "U",
        "answer": "ulak"
    },
    {
        "id": 879,
        "question": "Geniş Anlamıyla Derş Ya Da Mukoza Altı Dokuları Meydanda Bırakan Kronik Yaralar",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülser"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 491,
        "question": "Dağın veya tepenin herhangi bir yanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "yamaç"
    },
    {
        "id": 511,
        "question": "Saçma, saçma sapan, boş, anlamsız söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırva"
    }
]